電視起格仔，有時冇訊號

最近阿媽睇電視話起格仔，又有時冇訊號，懷疑係暗線嗰段出事。未揾到呢啲師傅，想自己拉條明線頂住先，借問聲係咪呢張圖入面嘅線換咗就OK？

成個panel 氧化哂，換咗佢啦！

管理處嘅，佢唔換我冇計

而且佢哋攞部機check過，話訊號唔錯

唔係可以自己換 ?

搞掂咗喇，唔使理panel，試咗換條線就OK